[{"id":390,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[c5]] \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647\u0627 :","a":"\u0644\u0643 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0636\u064a\u0642\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629.","b":"\u0633\u0631 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0647\u0645 \u060c \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f.","c":"\u0633\u0631 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0647\u0645.","d":"\u0623\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0636\u064a\u0642\u0629 \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","answer":"1"},{"id":391,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629    [[c6]] \u061f","a":"\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0647\u0645.","b":"\u0644\u0643 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629.","c":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u064a\u0645\u064a\u0646\u0627\u064b \u0623\u0648 \u064a\u0633\u0627\u0631\u0627\u064b.","d":"\u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0641\u0642\u0637 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0647\u0645 \u060c \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f.","answer":"4"},{"id":392,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629    [[c7]] \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647\u0627 :","a":"\u0633\u0628\u064a\u0644 \u0644\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0641\u0642\u0637.","b":"\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0644\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0641\u0642\u0637.","c":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0645\u0645\u0631 \u0644\u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u062f 150 \u0645\u062a\u0631\u0627\u064b.","d":"\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0631\u0629.","answer":"4"},{"id":393,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629    [[d1]]\u061f","a":"\u062e\u0637 \u0645\u062a\u0642\u0637\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u064a\u0634\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0646\u0643 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646.","b":"\u062e\u0637 \u0627\u0628\u064a\u0636 \u0645\u062a\u0642\u0637\u0639 \u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u062e\u062a\u0631\u0627\u0642\u0647 \u0642\u0637\u0639\u0627\u064b.","c":"\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0644\u0627 \u064a\u062e\u062a\u0631\u0642 \u0627\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0642\u0637\u0639 \u0623\u0644\u0627 \u0644\u063a\u0631\u0636 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632.","d":"\u062e\u0637 \u0641\u0627\u0635\u0644 \u0645\u062a\u0642\u0637\u0639 \u0643\u062e\u0637 \u0641\u0627\u0635\u0644 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u062e\u062a\u0631\u0627\u0642\u0647 .","answer":"3"},{"id":394,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b60]]:","a":"\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0644\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631\u0627\u062a \u0641\u0642\u0637.","b":"\u0627\u0646\u062a\u0628\u0647 \u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631\u0627\u062a \u062a\u0642\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","c":"\u0633\u0628\u064a\u0644 \u0644\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631\u0627\u062a \u0641\u0642\u0637.","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631\u0627\u062a.","answer":"4"},{"id":395,"question":"\u062a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629    [[b63a]]  :","a":"\u0633\u0628\u064a\u0644 \u0644\u0644\u062f\u0631\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0641\u0642\u0637.","b":"\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0645\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629.","c":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0631\u0643\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","d":"\u0645\u0633\u0644\u0643 \u062e\u0627\u0635 \u0644\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629.","answer":"1"},{"id":396,"question":"\u0645\u0639\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[c39]] :","a":"\u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0644\u0643 \u0622\u062e\u0630 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0632\u062f\u064a\u0627\u062f.","b":"\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062a\u062a\u0633\u0639 \u062a\u062f\u0631\u064a\u062c\u064a\u0627\u064b.","c":"\u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0644\u0643 \u0622\u062e\u0630 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0642\u0635\u0627\u0646.","d":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0633\u0631\u064a\u0639\u0629 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","answer":"1"},{"id":397,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0646\u064a \u0623\u0633\u0647\u0645 \u062a\u0648\u062c\u064a\u0647 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 :","a":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[d12]]","b":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[d13]]","c":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629    [[d11]]","d":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[d8]]","answer":"2"},{"id":398,"question":"\u062a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[d15]]  :","a":"\u062d\u0627\u062c\u0632 \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0633\u0643\u0629 \u062d\u062f\u064a\u062f.","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0628\u0637\u0627\u0642\u0627\u062a \u062e\u0627\u0635\u0629.","c":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0625\u0644\u0627 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0623\u0645\u0631 \u0642\u0627\u0646\u0648\u0646\u064a.","d":"\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0648\u0642\u0648\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0625\u0637\u0641\u0627\u0621.","answer":"3"},{"id":399,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0646\u064a \u0636\u0648\u0621 \u0623\u0635\u0641\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0622\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 :","a":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[e2]]","b":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[e7]]","c":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[e8]]","d":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[e5]]","answer":"4"},{"id":400,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0646\u064a \u062a\u062d\u0630\u064a\u0631 \u0648\u0625\u0631\u0634\u0627\u062f \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0646\u0639\u0637\u0641 :","a":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[f10]]","b":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[d9]]","c":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a3]]","d":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629    [[d13]]","answer":"1"},{"id":401,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0646\u064a \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0645\u0634\u0648\u0634 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643\u061f","a":"[[a11]]","b":"[[a1]]","c":"[[a34]]","d":"  [[a8]]","answer":"2"},{"id":402,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0646\u064a \u0645\u0646\u0639\u0637\u0641 \u062d\u0627\u062f \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646\u061f","a":"[[a5]]","b":"[[a3]]","c":"[[a8]]","d":"[[a7]]","answer":"2"},{"id":403,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0648\u0642\u0648\u062f \u0639\u0644\u0649 \u064a\u0633\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0623\u0642\u064a\u0645\u062a \u0642\u0628\u0644\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b3]] \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0641\u0642\u0637 .","b":"\u0643\u0644\u0627.","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0641\u0642\u0637.","d":"\u0646\u0639\u0645.","answer":"2"},{"id":404,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0630\u0627\u062a \u062b\u0644\u0627\u062b \u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0641\u064a \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0623\u0642\u064a\u0645\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062f\u062e\u0644\u0647 \u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b13]] \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0639\u0631\u0628\u0629 \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629.","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0630\u0627\u062a \u0639\u0631\u0628\u0629 \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637.","c":"\u0646\u0639\u0645 \u064a\u062c\u0648\u0632.","d":"\u0643\u0644\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632.","answer":"4"},{"id":405,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0642 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b1]] \u0648\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629    [[b14]] \u061f","a":"\u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637.","b":"\u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637.","c":"\u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0648\u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a.","d":"\u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0641\u0642\u0637.","answer":"2"},{"id":406,"question":"\u0643\u0645 \u062a\u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a1]]  \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0648\u0634\u061f","a":"170\u0645.","b":"150\u0645.","c":"30\u0645.","d":"100\u0645.","answer":"2"},{"id":407,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u064f\u0646\u0647\u064a \u0645\u0641\u0639\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b24]] \u061f","a":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b20]] \u0648\u0627\u0644\u062a\u064a \u0630\u064f\u0643\u0631 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0631\u0642\u0645 : \"80\".","b":"\u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628 .","c":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b20]] \u0648\u0627\u0644\u062a\u064a \u0630\u064f\u0643\u0631 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0631\u0642\u0645 : \"70\".","d":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b25]]","answer":"4"},{"id":408,"question":"\u062a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629  [[b63b]] \u061f","a":"\u0633\u0628\u064a\u0644\u0627\u0646 \u0645\u0646\u0641\u0631\u062f\u0627\u0646 \u0644\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0641\u0642\u0637.","b":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0631\u0643\u0648\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","c":"\u0645\u0633\u0644\u0643\u0627\u0646 \u0645\u0646\u0641\u0631\u062f\u0627\u0646 \u0644\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0641\u0642\u0637.","d":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0623\u0646 \u064a\u0633\u064a\u0631\u0648\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u064a\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u064a\u0633\u0627\u0631\u0647\u0627.","answer":"1"},{"id":409,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b32]] \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647\u0627 :","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641.","b":"\u0646\u0647\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u062a\u064a\u0646   [[b28]] \u0648   [[b29]] \u0641\u0642\u0637.","c":"\u0646\u0647\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629.","d":"\u0646\u0647\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0627\u062a   [[b28]] \u0648   [[b29]] \u0648   [[b30]]","answer":"2"},{"id":410,"question":"\u0625\u0630\u0627 \u0623\u064f\u0642\u064a\u0645\u062a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b36]] \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 :","a":"\u062a\u064f\u0644\u0632\u0645 \u0628\u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0633\u0627\u0626\u0642\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u064a\u0631\u064a\u062f\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u0627\u062a.","b":"\u062a\u064f\u0644\u0632\u0645 \u0628\u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0644\u0633\u0627\u0626\u0642\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u064a\u0631\u064a\u062f\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","c":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 .","d":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0646\u0635\u0628 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 .","answer":"1"},{"id":411,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b9]] \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647\u0627 :","a":"\u0646\u0647\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0641\u064a\u0647 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 .","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0641\u0642\u0637 \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646 .","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646 \u0641\u0642\u0637 .","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646 .","answer":"1"},{"id":412,"question":"\u0645\u0627 \u0645\u0639\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b6]] \u061f","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0644\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0643\u0633 .","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0643\u0644 \u062d\u0630\u0648\u0629 \u0641\u0631\u0633 \u0641\u064a \u0623\u064a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0643\u0627\u0646 .","c":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0644\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0643\u0633 .","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 .","answer":"1"},{"id":413,"question":"\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b8]] \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647\u0627 :","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 .","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646 .","c":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 .","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 .","answer":"2"},{"id":414,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0646\u0647\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b8]] \u061f","a":"\u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628 \u0641\u0642\u0637.","b":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b9]] \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628.","c":"\u0646\u0647\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0636\u064a\u0642\u0629 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0631.","d":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b9]] \u0641\u0642\u0637.","answer":"2"},{"id":415,"question":"\u062a\u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a32]] \u0639\u0646 \u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0633\u0643\u0629 \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062f :","a":"6\u0645.","b":"150\u0645.","c":"4\u0645.","d":"10\u0645.","answer":"4"},{"id":416,"question":"\u0623\u064a\u0629 \u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u062a\u0634\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0647\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 :","a":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b21]]","b":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b20]] \u0648\u0627\u0644\u062a\u064a \u0630\u064f\u0643\u0631 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0631\u0642\u0645 : 70 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631 .","c":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 .","d":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b25]]","answer":"4"},{"id":417,"question":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u062c [[d18]] :","a":"\u0644\u063a\u0631\u0636 \u0625\u0646\u0632\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0635\u0639\u0627\u062f \u0627\u0644\u0631\u0643\u0627\u0628 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u062a\u0648\u0642\u0641\u0647\u0627 \u0628\u0645\u0648\u062c\u0628 \u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","b":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0623\u064a\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u062c \u0633\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0635\u0627\u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a \u0641\u0642\u0637.","c":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0623\u064a\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u062c \u0633\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a \u0641\u0642\u0637.","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0623\u064a\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0644\u063a\u0631\u0636 \u0625\u0635\u0639\u0627\u062f \u0648\u0625\u0646\u0632\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0643\u0627\u0628 \u0641\u0642\u0637.","answer":"1"},{"id":418,"question":"\u062a\u064f\u0642\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a7]] \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629:","a":"150\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0639\u0637\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0648\u0645\u062b\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0639\u0637\u0641 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a.","b":"150\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0639\u0637\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0648\u0645\u062b\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u062f 150\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0639\u0637\u0641 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a.","c":"150\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0639\u0637\u0641 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a.","d":"150\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0639\u0637\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644.","answer":"4"},{"id":419,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a10]] \u062a\u0639\u0646\u064a:","a":"\u0627\u0646\u062a\u0628\u0647 \u0623\u0646\u062a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0633\u0631 \u0636\u064a\u0642.","b":"\u0627\u0646\u062a\u0628\u0647 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062a\u0636\u064a\u0642 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0628\u0639\u062f \u062d\u0648\u0627\u0644\u064a 150\u0645.","c":"\u0627\u0646\u062a\u0628\u0647 \u0623\u0646\u062a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0636\u064a\u0642\u0629.","d":"\u0627\u0646\u062a\u0628\u0647 \u062c\u0633\u0631 \u0636\u064a\u0642 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0628\u0639\u062f \u062d\u0648\u0627\u0644\u064a 150\u0645.","answer":"4"}]